[惡兆]半日恆指跌777點

柒柒柒

柒婆靚助攻

777 86

個市都叫你走呀777

推到每個人都識呢招！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

你話無人控市都唔撚信

負皮777
大芋hoball